［冇圖］雨勢有時頗大 阿婆新技能

頭先突然落雨 當我仲諗緊邊度可以避雨
阿婆已經使用新技能

膠袋避雨大法！

做乜鳩啫你

你唔係未見過下嘛
咪撚都po上黎

樓主第一次出街?

Sor 我大鄉里出城

好撚好笑呀發現新大陸

你毒撚左幾耐 今日自出街

毒咗廿幾年

樓主4個月大岩岩比媽媽抱出街第1次見
希望大家唔好怪佢

坐左幾多年監

批老批到傻咗？

樓豬坐左幾耐？？

少少野都放上黎

對唔住 未見過大場面

屌你老母
連登真係特別多on9仔
放假塞返入你老母個閪入面做功課啦小學雞

坐左幾多年？

蒙頭入閘

好啦 我都係收皮

阿婆肯笠住個頭
好過拎把遮亂篤啦

on9仔

通常第一個留言屌柒你
其他人都跟住屌

btw屌你老母

做乜撚

睇完想笑撚死人咩

笑緊你呀樓主

On9

啲呀婆怕淋到個頭頭痛喎
成日見架啦

發現新大陸 樓主新技能

樓主喺街見到係咪笑到肚痛

又無肚痛咁誇張

第一個回覆好重要
Btw係幾好笑

樓主充滿期待開post希望得到連登仔認同
希望得到連登仔簡單嘅““回覆
點知俾人屌撚到上天花板

世事都給你看透
無辦法 我認on9

半群心理

BTW屌你老母

樓主現實應該係好容易滿足既人

on9

即係比粒糖就會手舞足蹈果啲?

連登仔係咁難服侍
之前有條仔擺兩支威路士喺後面個褲袋
勁多正評
樓主

有餐飽飯食會手舞足蹈

慘
以為post上黎會有好多人正評
點知

有咩好笑

有乜所謂 至緊要大家開心

樓主好撚慘
第一個留言真係好重要

樓主仲唔潛水 企定定咁比人屌

正評給一個

驚天大發現

感謝各位大人

我覺得幾好笑 做乜個個屌樓主

蒙頭 入閘

連登係咁 個個見人屌就跟風屌埋一份 羊群到西咁

D老爺唔係成日都咁做既咩
有咩咁特別

大鄉里表示覺得幾好笑

好慘, 俾人圍屌

通常頭幾個人屌
後面d 人就會跟住屌

咁真係抵屌呀嘛
就算前面啲人唔屌我遲入黎都係會屌

拉登真係多on9

關咩第一個回覆事
落雨搵膠袋笠頭笠腳間唔中都會見到

唔係報紙就膠袋架啦

樓主我岩岩見到你影鳩人

on撚9 你第一次落雨出街?

膠袋笠住鞋都有架

正皮比樓主柒咗都企定定
好

樓主坐左幾多碌？
我30年前已經見到公公婆婆係咁

落雨煎蛋見過未

真係未見過

屌你懶係出奇咁

好笑

暫時都未坐過監

你個名

agger
樓主都係太毒姐 大家放過佢啦

乜都影上黎
好撚on9

到底你有幾耐冇出過街

最撚好笑係樓主俾人屌到仆街既慘況

但係個呀婆佢係成個膠袋凹實個頭喎

唔係羊群心態 真係見過好多次
樓主好好笑
可能樓主毒得濟無乜出街
或者佢住個區d人有錢，附近無阿婆會咁做

以為自己好好笑

我只不過是一名毒撚

對唔住囉

大家放過樓豬啦，咪撚推

笑左

On9樓主

咪再推

出多啲街啦。。。

欣榮2樓今日唔洗開工咩
做咩走出嚟

咁樣包就話有討論價值啫

個問題係呢d真係好撚平常
周不時都見到

樓豬好弱智

落雨冇遮用個袋擋下都好笑
樓主真係on99
講乜柒第一個留言同羊群個班人係咪垃圾黎?
即係唔跟你立場就係有問題?
咁我話好笑囉

不過笑鳩你地班垃圾死番去做功課啦

你來自潮州 一生愛潮爆

話好笑/話人羊群心理個d真係戇鳩到理解唔到

死撚左佢啦